我個波好大。。。。。。。。。。。。。。。。

好撚大波

好噁心

快到噉

Lin

肚腩同波都未分到？

揸下ok？

你都唔差

死肥仔

好想渣啊！！！

以偏蓋全
要求全部嘅真相

湯碗？

乳癌

你得一個波？

肚仔波

屌你老母又開膠post

屌你老母